成班撚樣 睇陳奕迅重要啲 定 公義重要呀?

成班人係度求飛求飛
一班人就食黃牛都唔緊要 另一班人就係咁放黃牛

根本你地過去幾個星期出嚟 或者 本身你係黃底嘅原因都只係因為
羊群心理 同埋 你地係比既得利益者打壓
根本唔係真心追求公義 公平

口口聲聲話自己追求公義 然後就自己做埋啲唔公義嘅野 助長黃牛黨 為咗小小利益就可以 犧牲公義公平

你地有撚資格屌林奠呀? 根本你地就同一類人 只係你咁啱唔係既得利益者 佢係 然後你就拎哂光環話為咗公平公義 收撚皮啦 好撚噁心

屌我分化撚都係咁話 入去個熱門po睇下自己個樣有幾衰啦 黃牛閪

利申: 無諗住睇 唔洗屌我係無飛先9up

喂 買樓好貴呀?

你地自己攞嚟架 只係唔同市場咋 如果你有能力 你都會係嗰啲人 所以你無撚資格屌樓貴呀

黃牛閪

仲聽呢D偽人？
收撚皮啦

香港人

原價收480 680 任何日子2連

啱嘅 唔講野一定唔錯 邊一度人都唔會得失
只係其實證明咗嗰個藝人覺得利益>公義
只不過鍾意佢嘅人都會用
「因為佢冇表態所以你唔可以話佢係邊一邊 所以我仍然支持佢」呢個理由去催眠自己

不過 如果因為政治原 因而放棄自己鍾意嘅藝人係好可惜嘅一件事 所以我都體諒
只不過我唔鍾意啲黃牛黨一邊張最鍾意一邊做緊啲不公義嘅事啫

Eason重要啲囉

不如出黎光復演唱會
約D 黃牛黨出黎打柒佢

我想睇
但唔會買黃牛

根本就係
成班人犧牲公義都要睇呀

想睇 但唔會買黃牛

黃牛死全家, 就算手足都係咁話

黃牛呢啲嘢根本就係大陸人特色啦
呢啲人有資格講民主講公義咩

炒飛真係仆街黎 呢個時世仲有心情賺炒價

黃牛死全家，講撚完
所以啲仆街咪撚怨人炒樓了

幾好

約黃牛出嚟，影鳩佢，屌柒佢

港豬：買埋喜茶入場睇eason

去完遊行買閪茶

真係有智慧 自由意智嘅人
一早醒咗啦
淨底嘅 咪羊群心理同非既得利益者

黃牛閪 死全家啦屌你老母

負皮入嚟講2句啦黃牛閪 敢怒不敢言?